極品老母

大家分享下自己媽媽有咩on9/無理/膠既要求同說話

我同男朋友一齊左一年左右
阿媽一直催我帶佢上黎食飯
今日又無限輪迴呢個話題
母：你聽日帶唔帶佢返黎食飯？
我：唔帶
母：成年都唔帶返黎見下，係咪要等到生埋仔先見得
我：⋯⋯
見我唔出聲，佢就打蛇隨棍上，一直講左20分鐘
以為佢講完，點知食飯又再鬧多半個鐘
果刻好想不停用粗口還拖